有咩散水餅推介

下個禮拜返完intern
有無散水餅推介？ budget 20蚊內一個同事

東海堂

美心狗餅

加頓夾心餅

上網搵下有冇平價餅卡， 通常有7-8折

普洱茶餅

咖哩魚蛋，煎讓三寶

Tony Wong

請一個就請好少少

想做你同事

指定系列:東海堂

泰昌下午茶時段加一蚊多一個嘅蛋撻

（同事試過 走咗成年仲被人唱緊
勿相認）

嘉頓威化無得輸

係我

光酥餅